大戶老母係雞係公廁

屌你老母

升又唔鍾意跌又跌得小小
垃圾

正仆街